最勁嘅高達係 Turn X or Turn A?

Turn X 勁過 Turn A
但Turn X 唔係Gundam

Tirn X 係 MS

所以最强高達係 Tirn A

留意返, Turn X 邊忽係高達...

Turn a
因為turn x唔係高達

turn 日我都想問

一個定格月光蝶
一個可以鳩衝點比

兇鳥

BBC

turn x不是高達吧

uc 神模式
精神力衝擊 揮一揮手 turnA變廢鐵

Turn A turn X 同一拳一樣設定咗一定係最勁

唔計GBF系列，G伏同EXA啲機挑唔挑得贏呢兩部

g伏係turn之後，月光蝶變左垃圾，雖然唔排除turn系機有其他能力，不過跟返一般越後越勁既情況黎睇，turn輸多贏少
exa仲癲，turn既世界只係exa入面其中一個假想世界，漫畫入面個boss拎左月光蝶既能力再進化成絕望蝶都比人屌打

打唔贏
絕望蝶EXA先差少少打贏正史TX
同黑歷史個隻TX打絕對比人秒殺
G路西法雖然有月光蝶
但月光蝶係Turn系個班MS入面最廢個樣武器

有無啲屈機片睇睇呀

果陣未有福井大文豪

UC設定=神 操控時間 一揮手變廢鐵 話知你幾勁

點解次次都係預設月光碟起手先

g self光子魚雷先手秒tx唔得既--

因為根本無野打得入IFBD
除非G self又有個同等強度既IFBD
月光蝶只係用黎方便清文明
Turn系個班MS認真打根本就唔會用月光蝶

空間跳躍

打唔打得入 邊個知 = =
又係富野講了算

G伏套劇場版可能會補充設定
不過富野話事權無日昇咁大
之前G伏時間線係TA後既設定好似都比官方ban左

係..一開始g伏係ta 500年後

套野太柒 b財團就改左ta前

唔係反轉，一開始話前，老野改口話後咩